﻿%!TEX root = Aman.tex
\section{原子結合(ボンド)の操作}
\label{sec:Bond}
%
\begin{itemize}
	\item \textbf{b}キーで原子結合の様子を棒で表すことができる．
	\item \textbf{r}キーでボンドを形成するためのカットオフ距離を変更する．\mbox{}\\
		rを押下$\rightarrow$カットオフを変更する元素の組み合わせを入力してEnter$\rightarrow$カットオフ距離を入力してEnter
\end{itemize}